全部和理非同我入嚟!!!

唔好再話勇武戀戰叫勇武退喇!!
大家都有眼見到我地愈嚟愈多手足俾狗拉
到和理非唔好咁驚打喇
宜家唔係一定要你地上前面打
係我地前線要人呀!!!
唔夠人打飛機咩???
要有你地喺後面有咩事上嚟幫手拉住先得呀
唔好淨係要前線有足頂曬啦大家一齊出嚟幫手
唔好同我講你驚喇出得嚟有邊個唔驚
但係我可以同你講如果今鋪完咗
等住我地嘅未來會更慘
香港再教育營都唔係誇張!!!